_Теоретический вопрос_

Опишите своими словами как работает цикл forEach.

_Ответ_

Метод forEach выполняет указанную функцию (callback), которой передается три аргумента: текущий элемент массива, индекс(номер) текущего элемента и массив. Функция выполняется один раз для каждого элемента массива.
